又金中國 又黃大陸 仲有咩奶共名

金鐘國 王大陸

蝗大陸 金鐘國=獨立

王國興

梁振英

負振中